屋村垃圾站其實係個好地方

屋村實會有啲位係比人擺唔要既傢私
拎幾枝螺絲批一個鎚仔已經可以拆到好多野出黎
又唔洗成本

有冇得諗？
好過去ikea 買木板